台中 清境 住宿

我會去清境住一晚

本身book左清境明琴山莊

但發現位置偏遠

退左房 依家搵緊地方住

有邊間地理位置較好

兩公婆住 筆直1000樓下

萬分感激

上次住寞內幾好 6xx蚊晚 房新淨配套掂(4x吋電視/超快wifi/熱坐廁)

行3,4min仲有間7-11

不過如果去農場就要搭車 (寞內有免費車,好似去到6點)

呢間都幾好